\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}%включаем свою кодировку: koi8-r или utf8 в UNIX, cp1251 в Windows
\usepackage[quiet]{fontspec}
\usepackage{polyglossia}  %% подключает пакет многоязыковой вёрстки
\defaultfontfeatures{SizeFeatures={Size={14}},Mapping=tex-text,Scale=MatchLowercase}
\newfontfamily\russianfont{Times New Roman} 
\setmainfont[SizeFeatures={Size={14}}, Mapping=tex-text, HyphenChar="00AD]{Times New Roman}  %% задаёт основной шрифт документа
\setsansfont[SizeFeatures={Size={14}}, Mapping=tex-text, HyphenChar="00AD]{Times New Roman}  %% задаёт шрифт без засечек
\setmonofont[SizeFeatures={Size={10}}]{Consolas}  %% задаёт моноширинный шрифт
  %% устанавливает поведение шрифтов по умолчанию
\setdefaultlanguage[spelling=modern]{russian}  %% устанавливает язык по умолчанию
\setotherlanguage{english}
\DeclareMathSizes{10}{14}{12}{8}


%\usepackage[english,russian]{babel}%используем русский и английский языки с переносами
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,mathtext,cite,enumerate,float,relsize,titlesec,listings,times} %подключаем нужные пакеты расширений
\usepackage{xcolor}
%\usepackage{tocloft}
%\usepackage[dvips]{graphicx} %хотим вставлять в диплом рисунки?

\usepackage[pdfborder={0 0 0},xetex]{hyperref}
\bibliographystyle{unsrt}
\usepackage{tocloft}
\renewcommand{\cfttoctitlefont}{\hspace{0.38\textwidth} \bfseries\MakeUppercase}
\renewcommand{\cftbeforetoctitleskip}{-1em}
\renewcommand{\cftaftertoctitle}{\mbox{}\hfill \\ \mbox{}\hfill{\footnotesize Стр.}\vspace{-2.5em}}
\renewcommand{\cftchapfont}{\normalsize\bfseries \MakeUppercase{\chaptername} }
\renewcommand{\cftsecfont}{\hspace{31pt}}
\renewcommand{\cftsubsecfont}{\hspace{11pt}}
\renewcommand{\cftbeforechapskip}{1em}
\renewcommand{\cftparskip}{-1mm}
\renewcommand{\cftdotsep}{1}
\setcounter{tocdepth}{1} % задать глубину оглавления — до subsection включительно
%\usepackage{times}
%\renewcommand{\rmdefault}{ftm} % Times New Roman
\makeatletter
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.} % Заменяем библиографию с квадратных скобок на точку:
\titleformat{\chapter}{\centering\hyphenpenalty=10000\normalfont\huge\bfseries}{
\thechapter. }{0pt}{\Huge}
\renewcommand*\l@chapter{\@dottedtocline{0}{0em}{1.4em}}
\makeatother

\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\frenchspacing
\usepackage{indentfirst}

\usepackage{listings}
\usepackage{courier}
\lstdefinestyle{sharpc}{language=[Sharp]C, rulecolor=\color{black!80!black},breaklines=true}

\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=2cm}% левое поле
\geometry{right=1.5cm}% правое поле
\geometry{top=1cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2.5cm}% нижнее поле

\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра

\newcommand\abs[1]{\left|#1\right|}


\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\lhead{} \chead{} \rhead{}
\lfoot{} \cfoot{} \rfoot{\normalsize\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\fancypagestyle{plain}{%
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot[RE,RO]{\normalsize \thepage} % Even page, Odd page; Right, Left, Center
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\assignpagestyle{\tableofcontents}{fancy}
\assignpagestyle{\chapter}{fancy}
}%


\begin{document}
\input{DiplomProject-Title}% это титульный лист
\setcounter{page}{2} 
\tableofcontents % это оглавление, которое генерируется автоматически
\input{DiplomProject-Prelude}
\input{DiplomProject-Problems}
\input{DiplomProject-Goals}
\input{DiplomProject-Algorithms}
\input{DiplomProject-Realization}
\input{DiplomProject-Results}
\input{DiplomProject-Books}
\input{DiplomProject-Sources}
\end{document}
